\begin{UseCase}{CUIF02.2 - Consultar Plan de Estudios}{}{
	El Responsable podra consultar y visualizar todas las versiones disponibles del plan de estudios.
}
	\UCitem{Versi\'on}{0.1}
	\UCitem{Actor}{Responsable de la UTE, Administrador UPEV}
	\UCitem{Prop\'osito}{Consultar un Plan de Estudios}
	\UCitem{Resumen}{Se consultarán los archivos de las distintas versiones que hay de un plan de estudios}
	\UCitem{Entradas}{Seleccionar la versión que desee consultar}
	\UCitem{Salidas}{Muestra el documento del Plan de Estudios seleccionado.}
	\UCitem{Precondiciones}{El Plan de Estudios tiene que tener una versión registrada en el sistema}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Autor}{Mejia Linares Oswaldo.}
	\UCitem{Tipo}{CU extensión del CUIF02 Gestionar Plan de Estudios.}
	\UCitem{Estado}{En espera de revisión por calidad.}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona la versión del plan de estudios que desee consultar en la pantalla \IUref{UI001}{Gestión} la cual lo redirigira a \IUref{IUIF02-5}{Pantalla de Consulta} con base en la regla de negocio \BRref{RENIF02-03}{Usuario previamente registrado}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{IUIF02-5}{Pantalla de Consulta} la versión del Plan de Estudios y el documento. 
\end{UCtrayectoria}
	